對唔住呀利物浦 我準備唔留手了

準備由我領軍 完美飛翼強姦晏菲路
⚽️🤗起碼入1球 助政1球

急不及待要玩玩了

好勁

咁撚廢既隊仲要無費明奴
對我地史篤城黎講 is 侮辱 ..

費明奴正選喎

咪又係輸

本人急不及待好想玩玩了🤗🤗🤗

樓主有咗幾多個月

今晚過後證明買lalala唔買我是一種天大錯誤

皇極驚天拳第十代掌門人

馬馬度沙狗 過黎史城啦
搭恩迪 前面有我 應該幾勁

我都過ok?

鉛尾廢翼😂😂😂

連人帶波射穿米奴列大細龍

唔好玩啦
你太勁我地用唔起你

咁又係 史城係垃圾先踢

踢查爾頓偉斯咸果d仲垃圾

英超19隊支持贊仔踢正選

真

Dllm

你有波入我扮狗俾你騎呀

加油

唔使扮

高汁

十卜史城

好波

但輸8:2

十卜完美飛翼

兩隻垃圾翼

咁都要燈

支持樓豬

曼狗死撚開

你就

樓主好波 雲加好波

屌你係咪咁講野牙

有冇興趣買我同你一齊飛？

假雞巴 阿奴杜域勁過你

獨撚沙基利

沙基利找番之前條數先啦

完美飛翼<Ojo

肥咗好多

咩居心牙你= =

肥到咁撚樣, 俾對翼都飛唔起啦

支持

又矮又肥

獌狗又人身攻擊

死獌狗

Lee grant >u

沙基利狗

咁垃圾學人宣戰

利狗都驚？
完場睇下點囉

G持沙基baby

沙狗又出黎比人撚

勁過你好多

撚返你轉頭呀

ys

18場0入球0助攻15m

23神隱bb • 12-4
唔知點解望住ibe個傻更更樣有少少傷感

屌你老母 沙狗 找數啦

屌你老母

Sor

都勁過你

甘u去左冰？

拜仁唔要國米又唔要既垃圾

駁唔到就攞個踢緊u23既人黎講

佢係勁
得罪人無計

入到波再吠啦ibe

肥過朗隊

沙基利邊忽勁過我？

講馬又要快過隻馬咩
係笑鳩你廢又點

踢波

大家咁話

屌你牙蓋，枉我仲潮撐你

佢話你屎你就屌我
公平咩

沙狗

bb

me真心撐u牙

收撚皮啦臭鴨

屌你牙= =

沙狗
有女未呀你

我屌你老母呀

我老母等緊你

笑到咁

me allin左bb首名入球以示支持

圖呢

買左少少史城+2做對衝

後備

me allin左u
u後備

屌你
咁咪自動退錢lo

後備仔學人串我地利記😂

高治炸撚死利物浦

後備出黎絕殺

收皮啦
唔出我都贏啦

因為出你實輸

樓主呢？點解場波搵極都搵唔到既？係咪因爲太矮難搵？

又燈撚死自己隊波 笑撚死

人呢？

搞咁撚多野咪又係要輸

實凍死喇沙b

唉

訓左無睇

訓左冇睇 利記比人大炒幾多

出都冇得出呀

燈到場都無得出